{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081449?place[place_type]=GID&place[gid]=1081449&place[latitude]=34.7626147741&place[longitude]=127.563431997&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 어느멋진날펜션"
    },
    "text": "麗水のある素敵な日ペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できない場合があり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償があることがあります。 客室内では魚や肉などを焼くことはできず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、それ以外の娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFiは利用可能で、インターネットも迅速かつ便利に利用できます。 駐車も可能です。 周辺の観光地としては麗水海上ケーブルカー、麗水アクアプラネット、突山公園、李舜臣広場、万城里黒い砂浜があります。 客室情報は203号が基準2名、最大4名で、201号と202号もスパが可能で、基準2名は最大6名までです。 101号と102号は基準4名、最大8名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は別途発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償があることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼くことはできず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFiなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には麗水海上ケーブルカー、麗水アクアプラネット、突山公園、李舜臣広場、万城里黒い砂浜などがあります。"
        },
        {
            "question": "各客室の収容人数はどのくらいですか？",
            "answer": "客室情報は203号が基準2名、最大4名で、201号と202号もスパが可能で、基準2名は最大6名までです。101号と102号は基準4名、最大8名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 632
    }
}